今晚十點嗌咩好?

除咗票投民建聯 仲有咩

「黎明行動」聽日選舉行動方案！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

投票注意
所有人同我著紅橙黃綠青藍紫白衫
如果有人問你投比咩人/黨派，一定一定要答「建制派」，仲要加多句「反對暴力，希望香港回復和平」
乜口號都唔好叫，買包花生番屋企坐定定

香港玩撚完

一票不投XXX
XXX=你住個區嘅建制派

要自然d，5好笑笑囗，可以情況下出票站屌七d泛民(嗌失業啦，無工開之类頁，搞亂香港)，衣着七d，有染髮就cup帽，個樣要港豬D